港樓定港女性價比低啲

港樓
港女

內地女仔性價比最高

港女賣出去會有錢比返你？

港女出去賣就會有錢比返你

係父母賣女，禮金係比父母
不過實際上話係租比較貼切，因為唔係買斷，個女人隨時會離婚走返去賣家屋企

你個post性價比最低

😂😂🤦🏾‍♀️

🤣🤣🤣😜

港樓是assets; gains income
港女是 consumer; liabilities. 重明唔明。
Analysis classified as economic point of view.

港女出街老俸消費唔比錢，平時要求多多禮物要多多，最後會比帽你戴同你講分手。

想屌閪去叫雞咪得囉，500蚊。

真係慘 班loser買唔起溝唔起 日日開post貶低港樓港女 肉酸到

冇圖點傾